一開頭討厭佢，之後中意左佢？

有冇人有呢啲經歷？

tvb

有

愛同恨只係一線之差

一開頭鍾意咗佢， 之後討厭佢比較多

想聽下

願聞其詳

淨係成日聽唔會同佢一齊，但轉個撚頭就一齊左

愛你恨你，問君知否

Yes

仲成日鬧交
最後一齊左

之前friend zone 左劃清朋友線，講到唔會有可能，後尾狠狠愛上左